國泰堆A330幾時收皮

又殘又舊
我屌你老母點樣坐10粒鐘

有排都未會收皮 你放心

2-4-2 master race

兩個月前坐左十二個鐘 窗口位 隔離係個肥鬼佬 我屌 逼閪到 仲衰過坐巴士 啲凳又硬 辛苦到 真係唔明啲人點解吹捧國泰 坐埋個回程下一程機票已經轉第二間航空公司

波音無貨出有排都唔換

有邊條長途用A330飛

飛過MEL/BNE都係A330

QF都好多A330...

坐過長途343 既777 就明白330既好

cx a330會飛12個鐘？
邊間航空公司會冇肥鬼乘客？

起碼10粒鐘先係long haul
所以澳洲機無杯麵

> 6 hrs Long haul
> 10 hrs ultra-long

飛澳洲有10個鐘呀

你咪試下坐其他公司睇下闊幾多

飛澳洲耐幾都10個鐘內
因航A330長途得番PER 、SYD、CNS、DXB/BAH

ADL都係 330
SYD個班330好似黎緊轉翻359
BNE唔係都係用緊330咩？

BNE 淡季A330個班停CNS

飛SYD
岩岩搵到一班係77W
不過波音又嗓到仆街

悉尼每日3班77W同一班A330，冬季先有A350

343既777短途都難頂
330 242其實算好 係d機舊d姐

我貫8月,無A350既
BTW 我係OPEN-JAW

不了,上個月坐過A330飛KIX
仆佢個街張木台壞既

2-4-2 真係好 3-4-3 太多

其實CX d A350都陸續交緊機
好似話飛長途好多都轉左A350飛

去日本坐 767 有 2-3-2, 終極大佬

最後飛SYD 77W
係MEL返 A359

77W 3-4-3 你座埋我果份啦

JL?

十個鐘就買business啦你講到咁緊張 國泰flat bed ok ge
between 岩岩上星期二CX101星期一返黎飛CX178都係用773ER

下星期飛歐洲 777-300ER 343

上月中坐長途333 嘅777，爽到我

去程都係CX101

business regional seat 快d收曬皮佢

咁出J啦
放平訓下差好遠
食晚餐果陣叫個空姐臨Land前一個鐘先叫醒你食早餐
between張被好熱慣左Regional J張毛巾被訓到一半熱醒左

認同
red eye飛KIX / NRT用regional J 真係屌出聲

澳洲係regional flight黎
繼續a330到2046

我睇過大阪返香港如果係靚時間好大機會都係假j
真係屌佢個閪
利申 準備做苦主

假j係執撚柒左佢
反而飛台灣勁多A 350

KIX 有時都會用359
HND就唔洗估，只買548 549一定係773ER

FCL

我覺得a330真係好正
因為

坐過a320

黎緊出a330neo，可能更爽

3月CX599 A359搭過一次,好撚正

上年坐過A359
舒服到第一次可以係機上面瞓覺

下個月飛BNE就係坐359
好期待

SIN都係，可以一日幾班A359, A351

LHR返黎就係坐正343，連空姐都話就黎窄到推唔到車

搭咗幾多程夾埋12個鐘

其實呢個問題坐邊間都有機會發生

好心佢就調去日本或者中途航線

日本線777 3-4-3都狂滿 點會放359 35k

有330你坐都唔知足
343位坐到好似集中營咁

大阪359、35K幾多，東京、札幌運豚號

澳洲線只有ADL、CNS，A330獨市
另外因航杜拜長年用長途A330，隔離奴隸船淡季一個人坐3、4個位，旺季就

奴隸船係邊間？

EK

個人經驗，坐過CX/KA 飛台灣、馬拉坐過A330
不過我最憎CX係有款固定位，瀡個位落黎呢款

btw上年坐華航330去台北，個電視仲係四四方勁花個隻

cx566
六月飛
唉 呢幾日係777

唉 坐鬥機都唔緊要 點樣解決驚坐飛機

CX都唔知做乜9
A359新機飛埋D垃圾地方屌喇星
SIN 奴隸國 TPE BKK

好撚心呢D垃圾地方畀地KA做啦啦屌
一係派D A330 772呢D古懂機啦屌

我坐過，飛LHR
冇客3張櫈打橫瞓

飛新加坡係要同SQ鬥，飛TPE MNL係攝長途機既時間

小SQ派A330,772比因航更殘，勝在lie-flat bed ，TPE,MNL,BKK,SIN,SGN turnaround time 攝時間一流

反而想知幾時係淡季
我每年坐幾次，每次都爆到難民營咁

所以而家寧願坐BA A380
唔係撞啱開學或者放暑假通常都吉吉地

777仲撚舊

我新年前果幾日飛

呢d port大把轉機客
加埋港豬又鍾意去
個market不知幾大

嚟緊去澳洲坐350，但係返嚟嗰情係777（343） 已經換咗加長位

諗下好喇你，而家大把人直接買J/F，Diamond都冇得up，幾時先到你呢Ｄ銀咭？

SIN TPE BKK 呢啲port競爭大, 用新機合理嘅.

前幾日搭夜機去bkk, 老母同我一齊由Y升J

利申：both are green only

仆街
我8月飛SYD
係咪個邊開學

12月坐因航 3-4-3嘅777飛HND，逼撚到仆街
然後forfeit 左張回程用AM換返同一班機嘅 J class
以後買機票如果因航得777揀一定揀第二間airline

咁好彩我一年飛幾次英國都冇 （pey)

BKK呢Ｄ短途就算吧喇